屌到你臭氧層穿窿呀仆街！黎緊星期六日又落雨！！

仆街！！！日日返工都咁撚好天，終於頂到星期六日你同我落雨